La configuration des cas tests se fait dans conf-testcases/
(le repertoire se change dans generateTestCases.sh)

NOTE :  tous les repertoires genere par les script commence par _

./clean.sh 
efface _result precedent etc...

./compil.sh  % compile double complex metis et scotch ....!!
Si compil.sh est executé apres generateTestCase alors il ne compile que les versions 
dont on a besoin  

 ./generateTestCases.sh <repertoire>
execute tout ce qu'il y a dans conf-testcases/ ou <repertoire> si l'argument est fourni 
en ligne de commande.
pour en executer qu'un seul cd conf-testcases/ ; perl conf-one...

 ls _run/
== tous les scripts de jobs generes

./runTestCases.pl 

./runParser.pl <dir> 
convertit les resultats .txt dans une base de données SQL
Si aucun <dir> alors par defaut ca prend _results

./generateReport.sh <dir>
genere les pages html a partir de la base SQL
Si aucun <dir> alors par defaut ca prend _results

 cd _results/
 firefox *.html
Les resultats des executions en html



dans bug.html job pas passés :
copier chemin (adresse) (tout est dans _run) et faire job.sh dans le repertoire adequoit





------------- Utilisation de grid5000 ------------------

1) se connecter a gommette.labri.fr
(les modules load sont dans le .bashrc)

2) attention ssh n'est pas le ssh (modif Jérémie pour utilisation facile mpi)
il faut utiliser /usr/bin/ssh pour se connecter sur le frontal :
/usr/bin/ssh borderline
les matrices sont dans ~jgaidamour/matrices/

3) attention toujours compiler sur borderline et lancer sur gommette.
pour les scripts de  NONREGRESSION configurer le machine.sh à machine=borderline
en utilisation scheduler (oarsub)
pour l'interactif utiliser machine=borderlocal seulement avent  le runTestcase.pl (le runTestcase doit etre execute sur gommette)

qq commandes : oarstat = liste jobs
              oardel <jobid>
             dans runTestCase decommenter les 2 lignes pour degrouper les jobs (submit et exit) pour l'amande.
	     
runTestCase lance tout...


4) www.grid5000.fr/mediawiki... -> platform statu -> bordeaux DrawOARGant permet de voir les jobs sur grid5000 botrdeaux.

5) recupérer le _results et generer les pages de resultats en local sur son portable.

====== En interactif 
sur gommette : ~/connect.sh  (regler le temps et le nombre de noeud dans ce fichier)

ensuite une fois connecté sur le noeud faite mpirun -machinefile $OAR_NODE_FILE (fichier generé automatiquement 
et contenant la liste des noeuds).
 






